原來今日係naked hiking day

貼多D圖

咁熱係要nake住hike

唔驚條jer比蛇咬？